一人一句最刻骨銘心既歌詞

我先
只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的

不想和我好 請求直說真話

苦戀幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深

家燕媽媽 家燕媽媽

Somebody that I used to know.

但願能認得出你的子女
臨別亦聽得到你講再見

不想說明 只想反應

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

喊咗

夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要打擾

If I could be who you wanted all the time

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

能共你 hold hold地相處

So this is heartache

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

好多Eason
誰又騎著那鹿車飛過

循環地愛出悲與喜

回憶空間中找到你

只要能在夜裏翻來覆去的時候有寄托

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

那一刻含情回眸 原來是我忘想裡的 那點綠洲

日落縱使不美 卻像藏著獨有的奧秘